最新科學研究指出植物都有生命，咁素食者算唔算殺生？

I eat vegetable because I hate plants

植物不嬲都有生命..

有生命同有意識係兩件事嚟

聽過有種叫：落地植物素食者
同埋素食好似有分級別

有無可能連植物都唔食？

有，食其他生物嘅產品，例如奶，蛋，樹汁，極端啲嘅某啲動物嘅屎

呀，仲有蜂蜜，某啲自然掉落嘅樹葉，昆蟲脫落嚟嘅殼

真素食者

即係食生物排放出黎既液體

蜂蜜收左會減弱蜂力
變相搶食 殺生

最新科學研究？？？
source?

有生命既野會無意識架咩
聾啞殘廢既人一定無意識

算吧啦

有D素食者係都要兜，話咩野植物冇意識，唔會sense到痛苦...甚麼甚麼

個事實係，你唔係動物，就得返植物食，否則你會死

你係人，你怕死，你想生存，所以你要食植物生存落去

利申 素食

食水果，唔比摘，等佢自己跌

-100口德分

你覺得咩係生命 咩係意識
植物係唔係生命 有冇意識

咁呢啲又唔係進食嘅理由，係選擇素食嘅理由呀嘛

人要生存係一定要食嘢，可以咩都食，又可以食素，咁點解選擇素食，背後總有理由㗎，有人因為健康，有人因為宗教，有人因為道德信念，「植物無意識」呢啲嘢正正係某派道德理由嘅基礎嚟

除非你認為佢地表面理由與真實理由唔同啫，如果唔係點解話「植物無意識」之類係兜？

其實唔可以純粹因爲唔鍾意食肉所以食素咩
同埋食得多肉個人好易病（唔知點解 ）
咩都要因為宗教/覺得殘忍而批評啲素食者有咩為？

利申：鍾意食素 覺得好味過肉

up乜鳩呀
btw on9 素食者

睇唔明-100iq

多餘啦，你班素食者一日唔知殺幾多細菌/微生物啦